會員啫啫滑雞煲#239336隻屈毛撚 肯死出嚟同我道歉未

有警嫂拍抖陰表示依家出街好撚驚俾人知道自己同仔女係狗乸,狗仔狗女

鑒於對家不嬲都成日作故仔博同情抹黑我哋我當然例牌都係笑鳩佢哋啦 但就無故俾個賤種屈毛同藍

幾時笑鳩對家吹水作故仔變咗藍同毛 定係你隻狗撚咁撚聽話 好撚信任佢哋再之後唔知講乜鳩因為我唔信同埋得我一個笑鳩呢樣嘢九唔搭八 最後我cap咗其他巴打都有笑鳩對家好撚假 係咪全部都係鬼嚟 之後條撚樣就嬲撚咗pin我係五毛話我積極留言同埋抹黑他人

我屌你老母你無啦啦屈鳩我 我唔撚追住你黎屌同埋指出有其他巴打一齊笑鳩佢哋 咁叫抹黑他人 你老母生咗你個賤種幾時死全家

利申 黑警死全家

我地cctai 話你係就係 洗撚證據

笑撚咗 今次擺明明屈 個賤種咁都可以咁唔知醜講出嚟

希望今次唔好再激嬲你啦 想睇你可以屈啲咩

屈完人 唔撚死出嚟道歉

你憑乜撚嘢屈

推到個仆街出嚟同我道歉